黃大仙街坊吹水區(3)

歡迎各位街坊

都唔知有乜好食 下下上慈雲山

鳳凰村近啲

冬菇亭近啲

但冬菇亭麻麻咋喎

難食到死

新post留名

有無咁誇張
小菜OK wo

記得食過打冷果間正常

醉和里真係OK
有朋友老豆食開好野都有時會去食

有無人食過大成街街市個熟食中心？
有無推介？

過新蒲崗食

食過有間既分店係我公司附近 叫為食雞 唔錯 但熟成中心果間未食過

睇相好似幾正wo 屌
搵日食

比起黃大仙 新蒲崗好似多嘢食啲

推下先

真心想問黃大仙區仲有邊到有街坊文具舖

住左黃大仙咁耐都好少見後生靚女

竹園

呢到有一個

慈雲山

羅拔皮利斯山友好耐無見

好似無入過2
咁啱見到3就入嚟搭兩句嘴

特登搭車去買野又怪左啲

得一堆阿婆同蝗婦

上村撚

垃圾黃大仙愈黎愈無野食

東菇亭依家又貴又唔好食

你走啦 返學校買啦

好彩港鐵無新蒲崗同慈雲山站

去左露營post?

住慈雲山覺得無咩好食

我覺呀 餐廳有 不過好多垃圾

兩三碗 嵐屋 榮記 興記 泰昌 殺利阿 日昇 明記
呢堆食開

兩三碗！！個豬頸肉 扯左

樂富街市市集入面

差左？
我食得多有啲厭

上村撚x2 冇左金飯碗外賣 點都要落街買
冇得放假就匿係屋企

有間竹園餐廳肯送上邨

慈雲山撚表示呢頭好多好野食, 不過唔平

例如呢
毓華街食過曬

介紹下 一年都冇上去一次

咩名想試下

創榮冰室扒房
網址:
地址: 黃大仙 竹園路15號竹園南邨商場1樓S113號舖

之前派過下傳單入全部人信箱
睇openrice啲人話好難食

見到D 評論就唔想試

食過早餐正常 其他就唔知

慈雲山咁大條毓華街都話冇野食，黃大仙得個貴過慈中嘅閪商場叫乜

創榮就新式少少嘅茶記咁囉，有時都會去食lunch或者tea，冇乜特別。覺得隔尼竹園餐廳同唔知乜名嘅茶記好味實惠啲

外賣要過$80至送

姐係都係要落街買

kfc幾時至開？

希望係呢個post爆之前

覺唔覺馬會同黃大仙中心頂樓真開心樂園先係廢老既社區中心？
成班廢老望住部推銀機同投注機妹下妹下

沙田坳村留名

成個黃大仙都係老人 有時搭211落去 成車都係老人家添 好似參加廢老旅行團咁

竹園商場果間又係長期有班c9圍住玩緊某部機,冇入去睇唔知咩嚟
有冇人知咩事

廢老唔做呢啲仲有咩好做

行落去 已經好耐無搭211

其實行又唔算勁遠 但趕返學冇呢個心情

巴打有心有力

我淨係試過一次趕返工，211等左差唔多10分鐘都冇，就跑落去

結果約10分鐘到地鐵站但跑到隻狗咁

夜晚10-12搭嘅話，比較多後生

唉，希望自己老左唔會咁

我想像唔到自己老左係點
我諗我會摺係屋企睇下書算 廢事陣間搭車又要啲後生讓座比我咁慘

係 我出街都係呢個時間先返

我諗我唔會堅持係返工既繁忙時間搭211落去飲早茶

日日行上行落 人都健康左 自信心都返晒黎
次次夜晚六七點見到條隊勁長都唔想等 直接行

啱，退左休唔洗做，九點十點先落去飲茶都輕鬆啦，都唔知做乜係要繁忙時間先黎逼。

巴打行有餘力真係唔容易
我就放工攰到唔想郁，排隊等車㩒手機算

KFC 呢屌你老母
裝修幾耐呀要

企係度排隊覺得仲攰 上到車有時仲要企

kfc開左？
係黃上見人拎住外賣

屌 真架
聽日去睇下先

終於開

真係開左

係咩 尋日去黃中都唔覺佢開左
利申只係去左Vango 冇行入去

正喎

咪俾條隊呃左, 就算排到落地鐵站口, 2~3架211一定上到

211落黃大仙好快, 返上黎先兜大圈
好多時無車係因為D車塞哂係鳳凰村返唔切
如果有條特別線入北館停車場落會快好多
即係咁...

有無人聽到交響樂聲

等排隊 上埋車 都夠時間行到一半
又成日加價 唔係好攰都唔會搭

無可能入到人地停車場啦

原來今日係共產黨搞基本法嘉年華

屌你黃上又搞event

唱哪裡只得我共你
老人家鬼會聽

竹園文具舖執哂啦

譚仔隔離果間都執
好似街市仲有?

點行上黎最快
係咪穿過黃大仙上村, 過完馬路上樓梯
之後沿竹園南村條車路直上

實地考察左
Kfc 毫無跡象會開

竹園撚

街市有一間細細地既
1樓八方雲集 廁所果便都有一間
買啲大路野就去街市果間支持下婆婆啦

樂富麥當勞

黃大仙(龍翔道)一人晚餐有冇好選擇
想食港式或中式菜，飲例湯

愈大個愈發現好多野留唔住

大快活個冇味精系列

你咁講好唏噓

童年回憶黎, 成個樂富商場得返間麥記無變過
個舖位有無講過之後做乜

周圍都變晒 我估餐廳？

啱經過見喜記有呢種餐 但成75蚊 好貴

垃圾喜記
打死都唔幫襯

真心想知係咪哪有錢個間

我估唔係 因為我見佢地個英文名唔同串法

咁尖啤師兄點解話佢垃圾 因為難食？

唔錯嘅提議，不過太窮都係返深山翠竹煮麵食算

現實真係咁唏噓

細細個買文具買閃卡都係佢

寧枉勿縱
我擔心佢係哪有錢同一集團
好叫唔叫叫喜記

幫襯下囉，17號last day

唔怕生壞命

裕民坊間麥記都就執, 又一間地標無埋

會唔會開返元氣 好想食佢個tea

慈雲山 樂富go

元氣tea 手卷堅抵

自從冇咗吉野家就冇啖好食

樂富轉左高速線之後冇tea食 屌佢
最後去左新蒲崗

軟殼蟹手卷

住采頤既巴打lm
食lunch去彩虹道熟食中心la
$24任食

原來美心對面會開返元氣高速線

正常 咁多人食

大家有冇黃大仙區牙醫介紹? 想箍牙, 有冇邊間價錢又平又箍得好?

食過幾次
算係咁
飽就停

話咁快就17號

樂富唯一24小時嘅舖頭都冇埋

滑嘟嘟

last day有野送？
我今日傍晚路過但冇食

Rip 成個樂富都唔同晒了

今日好成功WALK IN 買到PS4 PRO 放大假果陣有機打了

聽日終於有得返黃大仙

屎都冇得食啦，冇宵夜

窮撚到依家都未買，好想玩PRESIDENT EVIL 7
雖然有部PS3係度但都唔常玩

返到黎都冇乜野食

行去小巴站都仲有既

留名

點解咁多on9走去捱M記貴野都唔去試mos

買啦買啦
買左機戰V 中文版玩
識睇劇情後玩耐左好多

m記貴極都係3x
mos4x

Mos 始終細份d
不過基本上唔係返工/ 凌晨都會食mos 始終好食d
蝦堡 雞塊餐 再加大薯 飲芒果梳打

只係為左食住家飯先返黃大仙
唔返屋企阿媽會詐型

等緊Gundam versus 同 Gt sport

你阿媽：
走啦你咁難為你
我當無生過你呢個女
你每個月過10k家用我就得嫁啦

收皮

鳳凰村有間係斜路759上面 牙醫老人家黎,但比出面

前幾日食左慈雲山BBQ
普通串燒都ok
係啲多春魚焗什菌太咸

6月尾先搬返屋企住

雄興打冷好正

mos個蝦堡真係好正
不過半夜三更都係硬食m記

如果佢再大份啲就好

係 芒果梳打真係好過m 記果d 好多

黃大仙住左廿年

黃大仙邊度

其實黃中個間開左咁耐都未食過 應該要搵日食下

住多你一年

Phd竟然摺左

邊間PhD

龍翔果間

屌呀！咁多人幫襯都執
應該係pizza hut 無人食至執phd迫人食pizza hut

怕咩 肯送外賣咪得 除非你食開一日餐/ 星期二79$餐 唔係既話餐仲平過8 折兩蚊😂 大批雞翼意粉果個餐

係咩 唔知pizza hut 幾錢

林文輝又係黃上呃呃阿公阿婆簽名支持黑警

佢話租約期滿喎 今日經過已經拆晒

樂富都成日見過民建聯叫班阿婆阿公做埋義工叫人簽

wfc

pizza hut 自取 1 至 4 淨PIZZA 至尊 好似79

啱啱病好可以食咩
早兩日腸胃炎

阿媽都病左 唔想要佢煮

鳳凰村

自己煮麥皮？
靠得住？

正wo 又
搵次試下

好懷念

冇麥皮 而且唔鐘意食
我煮野食食唔死人嘅

間野叫靠得住
係龍翔中心

下屌唔撚係呀

有間咁嘅野架？

咪euro gogo對面囉
見佢寫住米芝蓮推介, 硬係覺得有伏無幫襯過

貴到仆街
4x食碗粥

食過味道唔差 但貴

咁我自己煲算啦屌

魚皮幾正

我覺得我同黃大仙已經脫哂節

返港島住豪宅啦

豪條毛

住多幾個月就返屋企喇

有無得讀master 做tutor繼續住？

想呀 但冇野啱我讀 我又唔係research人才 所以算啦
曾愛惜的總要放手

可以結婚搬岀去

太長遠喇喎又

我見啲人二十四五就結

好似依家呢代興
但始終對我黎講都係好長遠

其實邊代都係廿零歲就結婚 , 三十歲都已經好遲
係香港樓價貴到咁反智先搞到咁姐

不要再說了

就算唔駛買樓都要肯唔大搞結婚先得
前排先有fd 結完駛左30 粒

唔搞得太大既, 收返D人情應該回返70~80%本
揀煌府/club one平價plan分分鐘唔使蝕

酒席就回到既 擺好少圍其實 我地兄弟都封唔少 比女家野駛最多 十幾粒

真係唔明點解要搞到咁大

已經唔算大其實 冇影婚紗相 得十幾圍 我地班兄弟 同 兩位新人既同事都係兩圍 算係咁

其實好想簡簡單單就算
擺酒黎黎去去都係個啲野 又睇啲細路仔相又要等一大餐先食到飯咁

咁我自問如果有錢都想大搞
可惜冇錢又冇女

好攰呀
變左好似要entertain哂全部人咁

我自己就好難揀人請 有幾個唔同既圈子既人都好熟
請既話唔請晒 好難搞 好在親戚唔算多反而 未來既女家就唔知啦

星期六去邊好

匿係屋企煲劇

買左餸今晚試整白汁雞皇飯

正喎 咁連KFC都唔使去

第一次整用晒貴野
希望衰極有限

有冇人搭過黃大仙往荃灣嘅紅van???????

屌佢老母閪，又要打電話留座又乜柒，都冇車嘅？？？

未喎 要打電話留座咁搞笑

搭過 好似無人留就唔去嗰個站 但係我上次打完去留都無車 等咗我成半個鐘 最後走返去搭地鐵 on99

咁有情趣

係呀 呢架係好撚on9 我都試過係新蒲崗行返黃大仙搭車算

睇日劇睇到悶玩Ps4都玩到悶
出去尖咀行下先

我唔鐘意去多人地方
唔係唔鐘意出街 係怕逼

是咪就落雨

去石澳行下都好 無咩人

就啦

我想回家

Wts依家少左好多野食揀

邊個唔俾你回

未收工呀

冇帶遮 應該唔會出事掛

放閒日咪好囉

去緊西環 有帶傘

都係冇落到
仲咩又去西環

選擇多 但平既好少

唔上鳳凰村唔得

呢樣真 落到去都揀唔落手

多數去新埔崗多

天文台垃圾
緊係去食野啦
食BBQ串燒

下次落九龍城總站搭，睇下佢乜料先

荃灣總站返到黃大仙20分鐘、地鐵30分鐘、巴士42c車程 20-25分鐘，唔係見佢快少少都唔撚搭啦

港鐵壟斷都無得唔搭，交通時間起碼穩定啲

落雨了

架車由荃灣返黃大仙快靚正 ,但黃大仙上車就不了
地鐵去荃灣太冇效率, 而家多咗兩條將軍澳出嘅巴士線,計好時間有3架巴士俾你揀

天文台話宜家黃大仙得13.7度

呢幾日仲著緊短袖同短褲

冇料到

我完全feel唔到係13.7

去到咁撚遠。。

今日去三門仔行下先

大家覺得邊間的濠餅最好食？

雄興 葵記

小學雞去斧山玩成日兜大圈

其實我唔識去斧山

啱啱訓醒起身就會覺 落街行完一轉就會個人暖左

好 未食飯 行出街覺得好很凍

你住港島嫁嘛

好熱 除左外套

住屋企個陣都唔識去ok?

小學雞果陣覺得斧山泳池好好玩

葵記係邊？

新蒲崗

邊條街

暌記潮州飯店
網址:
地址: 新蒲崗 康強街32號地下12號舖
電話: 2354 5533

有無孔記朋友

怪不得搵唔到。
雄興好似近D

Btw, 自從醉和里冇豪餅之後，食少左

今日係醉和里買完乾炒牛河
53$
未係個到食過蠔餅
炸大腸唔錯

佢舊年裝修之後，就冇啦⋯⋯

咁撚貴

以前我讀初中竹園腸粉佬都有賣蠔餅 有冇人食過

53蚊碟乾炒牛河...已經唔係我識既黃大仙

53 大家樂都唔駛

海盜船
不過小學雞學完游水老母淨係比玩十分鐘

係咪貴係啲租到

果個舖位無記錯都係領賤

琴晚搭211上連登，上上下訓著嘅巴打，唔知有冇睇依個post呢

曾經聽過佢賣蠔餅，不過呢家冇賣～

領賤到底仲要點樣摧殘黃大仙

揀到得返譚仔同麥叔叔

老麥比大佬買左後 如果遲d真係冇23 蚊餐 又少一個

24啦

仲要超市開左係唔知邊到咁 仲要係international

黃大仙站附近，咁多年黎都冇惠康

以前新光好似有 不過又係執左

上黎竹園同翠竹

竹園反而乜都有

翠竹惠康都幾新，幾好行，不過貨量同選擇真係少左啲

有冇人覺得仆街領展搞到龍翔中心同黃大仙中心不論不類，話高檔又高檔唔曬，平民又唔算平民，冇曬屋村商場既味道

全部都係連鎖店

算多架啦, 本身個超市無乜人行, 入咁多貨根本賣唔去
而家新淨左應該多D人幫襯
以前百佳殘到你唔信, 糧油個邊亂七八糟, 凍櫃長期漏水

想做屋村街坊生意, 又要做埋黃大仙廟遊客
真係幾不倫不類

個凍櫃真係睇見都覺得舊 d貨唔知雪左幾多年咁

遊佢老母咩，買野唔撚識出旺角個啲架 街坊商場就係街坊商場啦
啲遊客唔撚鐘意咪過主

做區議員啦屌

領賤班契弟唔係咁諗呢

長期搵毛巾紙皮攝住仲要一地水, 見到都唔開胃,
以前寧願落黃大仙/樂富買, 而家反而多左幫襯

你有無蛇齋餅糉派先, 呢區咁多老野邊鬥得過禮義廉工賊會
區議會正副主席都係禮義廉D人

開張都搞咁耐 果然係kfc作風

佢由2000年代開始進軍香港個陣，根本都無考慮過乜野叫「屋村商場」

百佳我都幫襯左十幾年，但殘舊係佢執粒嘅原因

唔係主因, 係加速佢執笠姐
又殘又舊你都唔想行啦

係佢執粒前個一年左右先特別誇張，個雪櫃乜撚都冇又漏水，可能係d員工知道執粒所以更加唔理

咁佢執粒主因係冇生意做唔住?? 近獅子山郊野公園都做到旅行客生意呀，見佢d紙包飲品、燒烤炭、大樽水個行都好好賣咁。

不過有幾多旅行客識係商場落車入去百佳買再行上去就另計

同埋有個問題想問好耐：除左七座後面有個閘仔要住戶證拍先入到，仲有冇路行入郊野公園？

一直都係用七座個閘去公園，究竟街外人係咪一定要由天宏苑行個條長到仆街既樓梯上去?

我見好多bbq既人都係黃大仙佳寶買再搭211上去 始終翠竹果到冇乜肉啊菜啊

我都係用閘 我諗街外人應該要係天宏上黎

有冇翠竹撚行過獅子山？成日覺得住左咁多年咁近應該去行下

行去沙田

行開5座定6座後面果個閘

點樣行 唔識喎

慈雲山撚留名
好似都差唔多搬左上黎廿年

慈雲山有慈建力

搭的士

睇指示牌

好似係慈愛苑3期過D個間寺都行到上去

可以
彩虹行上去都得
到到都有路

今日interview 好緊張

有無黃大仙之友組團行獅子山？

慈雲山配水庫果邊都得

in wt

毒撚自己行

ACO

組毒撚團

人生贏家

毒撚無團

In 完鬆晒 順手去左買新ipad

咁勁

有d興趣 但毒撚怕尷尬

放鬆晒姐 希望有offer

agger
我去完會唔上水

請食飯

有OFFER 既話 OK呀

請大家出黎Bbq

【本報訊】一名偷拍狂徒前晚在黃大仙正德街一條扶手電梯，用手機偷拍一名女子的裙底，但疑開着閃光燈拍攝被事主即時發覺呼叫，疑人拔足逃跑。幸多名熱心途人協助追捕，終將偷拍男按地制服，事後交由警員拘捕帶署。

途人合力制服

前晚10時許，身穿及膝白裙的27歲女事主，與35歲丈夫行經黃大仙下邨巴士總站，並在正德街乘搭扶手電梯。其間突然燈光一閃，女事主驚見一名男子疑開了閃光燈用手機偷拍她裙底，連忙高呼求救。對方慌忙走過對面馬路逃跑，女事主的丈夫報警，多名熱心途人即追截，其中4名猛男終追上偷拍男子，合力把他按在地上。
目擊者王小姐稱，當時她見到4名熱心途人窮追偷拍男，成功將他制服，其中偷拍男更欲將手機內照片刪除，但被人制止。王小姐拍下偷拍男被擒獲的片段，可見有人被制服後仍不斷掙扎，一度求饒向女事主道歉，但熱心途人合力阻止其掙脫，喝稱：「咪郁呀！」女事主更連聲指摘對方：「如果唔係你開閃光燈，我都唔知你影我呀！」更一度激動大嗌：「冇話對唔住大晒㗎！」
有女途人從旁安慰女事主，但她氣憤說：「嬲㗎！佢無啦啦偷影我呀！」事後警員到場，經調查後以涉嫌遊蕩拘捕一名27歲姓劉男子。女事主離開前不忘向出手相助的途人鞠躬道謝。
■記者劉雲彪

邊位巴打

黃大仙有時都幾多變態佬

有冇黃大仙26友

多謝定先 一定掂

he...hello 你係真...真野惠理菜老公啊

一年內會考

你就係。。咁柒ge 屌

咩係黃大仙26友

唔知點解覺得個畫面好搞笑

我會唔敢去 陣間比你地笑

過左skill test 都已經叫勁

好

Skill test 完我都幾有信心 同懶人包差唔多
Excel word 我自己check 淨錯一題既一少part
打字就打完都仲有時間check

26 =兩車碌 =電單車

長知識了

「ha...hello...我係腿張開....」

報到，黃大仙其實係香港地理位置黎講真係好屈機

地鐵位置黎講叫做中間 去邊都差唔多

啱，見到啲同學住大西北或者北區，都唔知係咩生活

每日浪費三四個鐘係交通，整段人生都唔知浪費左幾多時間

除非真係太偏遠, 黃大仙去邊最多都係1個鐘到

係 好正

有冇巴絲做開運動，又病，想輕量鍛煉下自己 求一人運動推介

富山果頭算唔算

竹園附近夾埋有5個籃球場

慢跑？住近運動場嘅就去嗰到跑啦

翠竹山區唔通要跑山

我會行落摩士跑或竹園gym room跑機

啱啱返到翠竹見到有幾架消防車同警車 唔知乜事

獅子山公園有個棒球場跑

跑街唔得架？

跑後樓梯唔得架？

不如留名睇翠竹巴絲跑山

見到有人係翠竹踩單車落去，條斜路一定好正好爽

無乜必要就唔好跑樓梯, 好傷膝頭架
見d人係竹園道跑, 老實講真係一邊跑一邊吸廢氣
自己就慣左落馬仔坑公園跑, 跑完慢慢行返上黎

整到爛曬

唔洗，豐力樓/慈雲山上都得/大圍

唯有跑隔離緩跑徑啦

翠竹商場新開西醫掂唔掂？ 想睇醫生但佢今日休息

又要落鳳德睇

跑開獅子山疊球場

咁多年都冇試過係翠竹睇醫生

屋企會望到對面有個草地場 一直唔知係邊到 唔通就係壘球場

舊醫生幾好架，百令蚊D藥又有效，不過退左休啦

放大假可以做廢青啦

這些機會

依架買嘢好唔方便
黃大仙同樂富間超級市場都好細

唔係掛, UNY都話細
最多貴姐

黃大仙唔近海邊

比起以前吉之島就細好多
同埋龍翔中心間百佳又係好大
依架international 又細間俾錢又排到2046

新果個260一次 我睇過兩次.藥都ok既
佢啲病人資料都係上一個醫生留左俾佢
不過醫生又係好人夾人

是屬於我的

咁一定吉之島好好多 FOOD COURT + 超市 已贏

間international俾錢個度真係好垃圾
分幾條隊排又唔夠位, 排多幾個d人就俾凍櫃頂住搞到亂哂

而家寧願去樂富買算, 一次過有uny+街市
間inertnational擺到好鬼逼, 人唔多都行得辛苦
而且黃大仙中心連街市都無埋

可能係
星期六日好多日本仔係度打棒球

正

點樣上去𥄫日本仔

入獅子山公園之後有條大斜路上去
一車車日本仔咁送上去

搵日上去做運動

kfc月中開
好似係

試下先

對得住28 蚊個價 好好食就唔係

未食過 但諗唔到食乜又冇乜錢 28好抵屌了

好抵

有冇其他可以揀？

鳳德jj留名
過多個半月就返香港好感動 好掛住明記

終於有啲正常野食

呢間順德xx唔係一直都有既咩

淨係知佢有得飲茶同食夜晚嗰餐咋

半個黃大仙人路過揮手
本身住第二度但成日喺黃大仙出沒

無寫只係平日

Thx巴打

$28 個價真係平過荼仔

睇見隔離post講樂富間瑞士茶仔，
先知原來呢家常餐要$50，
真係救命

冬菇亭都40$

係舊醫生收太平定點？以前都係收$180咋喎，依家診所都要$200起跳???

bookmarked

竹園兩間茶記常餐好似33定35，已經叫平啦....

好懷念以前返學，著中學校服間間餐廳都有學生優惠，普遍$25，$30埋單已經係食豪華餐

下邨留名

以前新蒲崗返學 多數20蚊內 搞掂 食貴D都係30

200幾差唔多啦
卓健果D 夠膽死 收500
唔係有醫療卡 免費去睇都唔知原來已經咁貴

呢D連鎖集團無醫療卡真係唔好去
果D醫生好多好垃圾, 真係當去拎張假紙

依排有d牙痛 想補牙
有無黃大仙牙醫介紹

貴到離曬地

星五朝早下邨有牙車
前提係你唔使返工 9點開始
最好8點9去到排隊

黃大仙中心下午茶有咩選擇？

之前好似見到有巴絲推介和氣，朳八？

上海姥姥同上海廳都幾抵食 前者未食過

二間都食過，唔好食的

例如啲麵，好淋，
同謝大廚的雞蛋仔有得輝

想問下伍大偉算唔算全慈雲山最差既醫生？

多數食大家樂 炸比 / 細叉飯算

淋過毛巾
我食過上海廳夜晚 正正常常啦

37m堆鐵皮屋其實係合法居住定點

上海廳個下午茶可以喎
擔擔麵同紅油抄手
不過$43有啲貴

頭先去左小巴站買宵夜 原來粉果幾正 好食過平時茶樓

新蒲崗好多正野
鍾意海南雞飯

新蒲崗茶記

順景黑椒汁

又就黎星期一…………

屌你老母……
資本主義嘅錯……

竹園直頭無野好食

如果晚餐, 金大班都唔錯既

通常食合利

做乜鳩啊你

我老豆好鍾意去呢間食早餐

唔想返工.......

準備放假後第一日返工

合利就以前係順景上面間1F 打機 個老細請先食
唔鐘意佢黑椒汁有D 葉既度

點解你咁開心.........

我份工冇咩做 雖然要返SHIFT
我想走都係因為錢同前境
我諗我升多4次職都唔過廿K

37M/A 幾時冇哂殘體字

合利蠔餅好食，不過無試過佢個奶茶
順景個奶茶正，金寶奶茶都好飲
星期六果日試左糖川，無下次

由細到大都住黃大仙

做邊行 講唔講得

返埋聽日放一個星期復活節假

自己拎AL?

返緊學

學生真係好
無讀書好耐

唔知點解我覺得讀書辛苦過返工
讀書放學仲要返去溫書做功課
返工一走左就咩都唔使理

BTW 有冇巴絲公司請晚更PT

咁係你份工幸福 有d做到返屋企都要

係鳳德食完甜品見到有間茶記勁平

以前讀書我都咁諗
到全職返 就會懷念讀書時光
校園生活 真係會好懷念

我明呀 過左就冇
就算讀master都已經心態唔同左

28好抵 我番工果邊早餐都食唔到

冇錯過左中學已經唔同晒
勢利好多

呢個真, 讀書先識到真心朋友
出黎做野真係好難

啱啱有個中學妹妹撞車走左

係咪聖母出面
RIP

係啊 好似係心急趕返學 rip

好似話係小巴衝燈
係真嘅話個小巴佬等天收

應該唔係 我睇新聞係個學生妹衝燈

今朝睇日月神報又話懷疑係小巴衝燈

都唔知邊個衝

應該係個妹妹心急返學

邊個唔錯都好 都RIP 啦

黃大仙中心kfc已開

終於

終於開啦，如果kfc有都有24小時就好

黃大仙過左10點真係除左冬菇亭之外冇野食咁⋯連樓下間7-11都開到11點⋯有咩意思，好掛住吉野家

聽日去幫襯先

行去小巴站買宵

桶飯桶飯

窮撚恩物真係

諗住聽日去食

FB coupon
70 蚊餐

唔駛print都用得？

琴日已經幫襯左kfc
好感動！！！終於唔使幫襯樂富果間

唔駛都得 不過要比人睇到右上個code 去入機

好遠 以前樓下仲有間7-11，依家毛都冇條

好似黃大仙中心樓下間茶仔都就快開

咩位

以前茶仔個位

自膠

應該係街市打通個度

終於有kfc食

A1隔離？

C出口嗰邊嘅入口入去

我都等緊金記開

好食架？未食過

A1 隔離個位，好似開元氣

喺竹園食緊創記茶仔，
最鐘意食佢地的茄潤通

食過佢其他分店，翠華D FRD，茶餐都要50蚊.....雖然杯奶茶都OK

地鐵門口咩事。有ptu 扲哂警棒

又守我身

下 咩事要守身

我行過炸 銀包都守

推下先 大家放假去左邊

去邊都成堆人, 留係屋企訓覺

係屋企+返工

牙痛有冇黃大仙牙醫好介紹

岩岩睇完慈雲山 丘慧麟 真係幾好
即刻卜埋洗牙 排到去6 月

樂富m記個位居然開68
仆佢個街曬咗個位
鬼有人幫襯咩成個樂富都係啲阿婆阿嬸:

下唔係開餐廳 開68 on99

yeah 訓覺要緊

啱68歲呀婆

竹園真係無啖好食 譚仔茶記都食到厭

翠竹咪仲撚慘

竹園已經算好，街市門口有腸粉燒賣車仔麵蒸飯，上面有茶記、八方雲集，再上面譚仔M記，南村仲有兩檔大排檔。雖然我自己都係食譚仔茶記多，因為必定要跟杯奶茶。

翠竹深山得間貴到喊既知味 試下行遠少少去鳳德囉

知味一邊加價一邊減料，屌

又唔係好食 但又不停加價
個垃圾常餐以前都三十幾
而家加凍飲差唔多去到五十

agger，常餐落竹園茶記食都係34

病病地
南北館有無咩平平地清淡啲嘅嘢食？

譚仔得唔得

東菇停

最後去左冬菇亭買粥
但真係諗唔到邊度有平平地嘅粥食

好感動，完來黃大仙都有巴打
利伸住左15年
另外仲想問下過左十一點竹園有咩食
成日夜晚都唔知食咩好，除左老麥ok七仔

岩岩食完林八 麻麻啦 牛角仲正

要平靚正要去到新蒲崗先有

小巴站依家有串燒食 太好

好掛住以前嗰檔雞翼尖
依家小巴站嗰間好難食

其實係咪除咗M記KFC Pizza Hut都唔會有其他店送黎翠竹

我冇食過 唔太好雞翼尖

試下uber eats?

冇信用卡

Hi巴打

搵咗幾日 仲未搵到KFC

係中銀再行前d

以前成日食雞尖，好懷念
利申：住慈雲山

新呢間岩岩開果陣食？
果陣我都試完覺得難食
但前一兩個月食就覺得仲好食過之前
但缺點就係慢

我好似前幾個月再試過又係覺得好難食
跟住以後唔敢再買
主要都係食另外果一間燒賣同埋牛肉球

腸粉檔？
燒賣同牛肉其實都麻麻 以小食店質素計
夜晚冇得揀硬食就冇計
燒賣可以買陳記 +水 自己叮都唔錯

住左咁多年, 都無乜點幫襯過翠竹既餐廳/酒樓
無乜信心

我覺得咖哩魚蛋幾好食 同車仔麵檔既粉果

以前嫲嫲未入老人院果陣 日日都落茶樓飲茶 其實都係方便老人家

間酒樓換來換去都係果間垃圾
落黃大仙新光果邊都有幾間選擇

Kfc啲妹妹正

依家變咗俾錢一行拎嘢食一行
起碼唔使好似以前咁排到出去門口

絲打 塭日一齊食

lm

住商場附近果幾座可能近D
如果住山上面個班, 寧願坐車落黃大仙好過
多選擇好多

坐車落去黃大仙來回都8蚊
如果就咁想食個晏都寧願係樓下食算

開張無耐真係特別好食 不過應該好快就變質

我覺得唔好食 咪又係同其他kfc一樣

自從出左牛肉飯之後KFC 就質素好左
耐唔耐就同公司同事夾食 70蚊餐

咖哩魚蛋 我都覺得麻麻
可能食慣左 陳記果種 後加辣醬既
同埋深水埗 黃金附近間麵檔 既魚蛋又係超正 不過5~6點先開
個汁一流

70蚊係咪姐係二人餐 我見餐牌無 一定要有coupon 先買到 ？

樓下兩間餐廳最主要功能都係快手解決兩餐，慳返d時間。一條友或假期成家都唔想特登買送煮飯洗碗，搵d野食落肚就算。依家間酒樓質素都叫中規中矩，可以一試

全個屋苑係咪第1座同第14座位置最好? 高層望到海而且離座山遠d，無咁多蟲。
近山真係好撚多昆蟲好撚多馬騮煩住哂呀 殺蟲水乜乜乜用幾多都係好撚多昆蟲呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

有無翠竹巴絲分享家居滅蟲方法
春夏已經熱、濕、焗，仲要俾d蟲蟲煩撚住哂。亦無理由開足半年冷氣......

有冇富山

一陣食咩好 M記定kfc好
有冇人一齊食

要求唔高
可唔可以整返間吉野家
樂富太遠

Kfc

男不了

裝個紗網係窗？但屋企人話唔搞
好撚憎昆蟲 雖然已經對左廿年

我覺得最正係11/12座向南, 地勢高前面仲無遮無擋
而且總站搭211實有得上
春天基本上抽濕機長開
蟲就由佢啦,你開窗就一定有,
盡量執好D間屋等佢地無咁多地方匿

紗網都係搵黎搞, 黐塵之餘D蟲仲成日黐住, 除非你成日洗/換

係得coupon 佢e+ 未必放上fb
留意住呢個網就得

新蒲崗 英記

今日食完Kfc

巴打好耐冇見

絲打好耐無見
幾時見下

咁要開個連登黃大仙行山團

鳳德撚留名

斧山道jj lm

大家都怕醜應該唔會開啦
btw, 我朋友係CD ROM
佢wtsapp 我話佢想約你行

有無pt 介紹？
未返新工
仲有成個月
舊個份忍唔住quit 左

下你認真架

我話比佢聽人地有男朋友架啦
佢就話唔行
佢問有無絲打無男朋友 汪汪汪汪 一齊行山

然後大家見完呢個post從此會沉底

搞咩咁難頂？

因為唔係毒撚就係豬扒咁話下嘛
或者可能唔會沉 會係話「屌呀原來香川屍打真人咁柒」之類呢

自己大壓力又唔高人工
祼辭
搵pt 等五月底返新工算

香川真絲條腿好正
利申見過

咪咁講啦衰野

你仲係個到做？

瓊山苑

慈雲山好似ok wor
毓華街好多串燒 又開左d小店

好掛住你

慈雲山都話無野食

過嚟翠竹住下囉

住富山乜春都無

冇轉過工都係HKT 做

大家覺得嘉峰臺點

唔好自爆

個名幾好聽幾偏僻

鳳德邨有咩好推介
頂唔順附近無嘢食
想落去試吓其他餐廳

明記牛腩麵 明記隔離間越南野下午茶
濃記車仔麵 鳯凰燒味 雄興打冷

好撚難去 冇咩人知係邊 個樣私人樓 但其實居屋

新開間蒸飯日日食

唔講都唔知係知係居屋

連鎖店？

扮有錢先 當年買150萬

咁大間公司都知係我 就抵比人起底

當年嘉禾片場，屋企望到落去
細細個呢埋係房扮溫書，其實偷望樓下拍戲

+1 唔知係邊 聽個名乜乜臺以為係私樓

嗰到係鳳凰村，唔係鳳德邨😂

btw, 金寶車仔面，再後面街秦國野都唔錯

有無巴打/絲打去過觀音山村/觀音花園
之前見過消防局後面有架村巴上去
google下果度原來深山黎

聽都未聽過

鳳德邨附近呀麻
商場係冇野好食架啦，茶記垃圾黎，連KFC都垃圾過人
隔條天橋有咁多野食已經好幸福

咪係……不過佢樓下有間七仔定有個商場專為佢服務

秦國野抵屌？

你海港？

你應該係見到架小巴廣告

係獅子亭士多右面繼續行就見到
有巴士呀
前排經過影低參考

唔係wo
我幾年前去行過下見到

行到入去係倔頭路

係……好奇入去望一望
以前細個係富山做過下7-11

想像唔到真係有人係嗰到住

但你覺得佢似唔似居屋

開左幾個月果間？老實講，我就覺得麻麻地，不過口味既野人人唔同
午市一個飯$48-60左右

都幾多
好多狗
唔敢入去

印象中唔似
同瓊x苑比

Wa....都幾貴
搵次試下

瓊山

但瓊山同慈山居屋比已經叫唔似公屋

一直以為係沙田坳道法藏寺上少少, 點知仲有好遠
原來果度計沙田區

頭先google左 獨立屋黎架喎 不過仲深山過翠竹

深山好多, 我諗行落慈雲山都要個幾鐘
架村巴一日得幾班, 中午時間仲要無車
不過住得果度多數有車掛..

鳳凰村嚟講算貴，但唔駛落九龍城😂試過豬手飯唔錯

深山勁多啦
死左都無人知
唔知有無士多

多個選擇囉叫

無法反駁

隔尼鳳凰邨幾條食街叫冇野食......究竟係翠竹太悲慘定出面太精彩

針無兩頭利
如果唔係咁邊得黎咁清靜

日日都落雨

我咪係住翠竹
係我問鳳德邨有咩野食想落去揾下

中午食金寶車仔麵

鳳凰燒臘，要堂食+例湯

以前細個阿媽帶我去鳳德邨街市地下有間食燒味飯 記憶中好好味 唔知依家去左邊

堂食四十幾

佢外賣係d頭頭尾尾黎，堂食正好多

每次搭211見到有人上連登，都會諗係咪依度既人

唔出奇 呢到好似好多翠竹巴打

早幾日係正屋企樓下就見到一家大細係到玩樂

我就唔敢係街上連登

通常都係係街搭車得閒先上 人多我就會較黑個mon

防偷窺芒貼表示輕鬆

會校暗個芒

想問黃大仙邊到有格仔餅食？
係咪最近鳯凰？

仆街 牙又痛牙肉又腫
打返去牙醫到叫我準備剝
陣間去照x ray 先

Hi all

有病假

hi u

係 好似有 如果未執嘅話

係咪鳳凰邨馬會對面

翠竹深山？春夏佢地通山走，走到落屋苑，好痴線

琴日又見到有巴打上

英都對面好似

人類都好痴線

有絲打上就叫佢入黎一齊傾

冇病假 唔係公司醫生
岩岩剝完一個鐘到 6K
暫時冇痛既FEEL

話唔定已經係度

係呀 一出lobby就見到成家係到玩 拎住袋野都要小心啲行快兩步 啲婆婆仲係到坐,係咁話唔駛驚

有次朝早見到隻落到商場巴士站頂

唔識邊個住黃大仙嘅女仔friend會上呢到

幾時開左間唐記 岩岩路過先知

試過總站等巴士企係度望住佢成十幾秒
我郁一郁身, 佢即刻走返上樹林

地鐵站 本身759個位

正喎屌

759（啱啱打左769 ）到底仲要執多幾多間

以前間中都有幫襯 但依家覺得冇咩好買 d零食款唔係好吸引

係咪買個陣show依張圖就得？

同埋我覺得最有問題係 一樣野賣哂要等勁耐先會返貨 甚至係唔再返

好多款都可以係超市買，唔洗去759啦

759執左佢啦
以前就話貪佢有日本野, 而家成日無貨
得返D韓國/東歐甚至大陸野都見過

我最鐘意食嘅煎餅 買過幾次冇哂貨之後就冇再見過佢入 我屌呀

日版香辣海鮮 幾好 可以回味返香港以前既香辣海鮮味

係 因為佢要睇個CODE 黎入機

啱啱用完
個Kfc staff 女仔Yanyan 塊面babyfat 好qq

名你都睇得切 抄佢牌啦

等咁耐 好難睇唔到

6月30號前食多啲先
58蚊 雞飯薯格都有，加多7蚊買多件葡撻
70蚊餐兩人夾都抵食，4件雞2個大飯加2葡撻，可惜毒撚都一條友買二人餐架啦

買埋比細佬妹阿哥家姐

有無絲打一齊食？

有 香川真絲
你pm佢

考緊試唔得閒返屋企

等你喲

小妹乃有夫之婦 唔使諗咁多

不是我
我不隨便見網友的

好似好抵咁, 真係心郁郁想放工去食個70蚊餐

想揾個絲打share個餐啫
唔好多心

咁點解唔搵巴打

一個人其實都食得曬

太hehe

咁實熱氣死
拍住拖兩個人食就啱啱好

有無人會去現崇山食野架其實

哪有女

如果想食殺你呀嘅話咪去

手足情呢家野

有去過飲茶同食糖水 有間新加坡野都ok

彩晶軒 唔錯 樓下 海南雞間野D 野幾大份幾好食

殺你呀斟汽水個位成日黐立立

不嬲唔食野食麻麻

都係貪平又多款姐

啲人倒瀉掛 搞到我都唔想去斟野飲添

要食得飽都唔平 去英都食四人餐仲好

好抵屌？

唔平
除非細食

agger 平日夜晚六點幾已經好多人等位

平均5-6x

平過冬菇亭叫做

準備聽日飛

Go where play

獨遊台北

有好食既野可以推介下

我覺得大腸包小腸 蛋餅 柯仔煎都好食 我去過下寧夏夜市
苦瓜蜜糖汁都OK

唔係呢D 我指食店
我第三次去了其實
不過今次純粹想鳩HEA 下 所以冇搵埋FD 一齊

唔記得名啦咁
宜家去好似會熱死

驚落雨多過驚熱

落雨台北唔怕啦

今晚我同朋友7點幾落山，走之前明明見山頂無人，我地向樂富個面落山一直步速都好快，途中超過左一班人。記憶中呢班人全部都係著運動杉服，但係就肯定無見過一個人著白色tee配牛仔褲......

落到中間個亭個陣我叫fd停一陣除件杉買場馬仔再出發，不過我同fd都見到有條友無帶頭燈電筒，又無帶背囊，又著住白tee牛仔褲，緊接住我地係樓梯落左黎個亭到....

我自己當時無為意，但係我個fd講番就覺得好怪，有乜理由會跟到我地，而且佢記憶中無見過呢個人。跟住我地繼續落山向樂富行，我同fd平時行得好快，雖然d石咁鋪法好易拗柴，但係我地平時都唔覺有咩問題。不過今次唔知點覺行左頭一段，我行極隻腳都軟軟地，完全跟唔到我個fd，第一次叫我fd慢d，行多一段我又跟得唔夠快驚拗柴，所以我無叫低個fd就停低綁鞋帶.....

仆街，唔知點解綁緊個陣心血來潮向後望，見到個條友係我3米後面蹲著係到。我停低佢又停低，我個陣想問佢係咪想借我光落山，但係忽然間覺得.....會唔會撞野？ 即刻綁起鞋帶向前衝，跟住大叫我個fd叫佢咪行住.....

跑左一陣叫左幾聲，好似我個fd見我未跟上停低等我。我追左上去，佢調轉頭照一照我，大家停左一陣.....無講野就繼續衝落山。

呢個時候隻腳有番力，我叫佢慢d趁呢段時間追番上去到我fd隔離，我細細聲問佢：你見唔見後面有人跟住我？ 跟住佢屌我：嘩屌，你唔好講呢d野啦！ 即刻將速度加左兩倍！後尾問番我個fd，個陣我同佢隔離幾米，原來佢見到我後面有個白tee人跟住我！我停左係到個陣佢以為我讓佢行先，但係條友又唔行wo，仲伸個頭出黎！屌你老母！佢即刻安慰自己係人黎，到我同佢講見唔見到人跟佢知high撚左野.....

我地一路衝落山，一路衝一路聽到有腳步聲，屌你老母！衝到尾段見到有人落，係山頂個陣見到既外國情侶，個心定撚晒！ 我個fd諗住超佢頭走先一步，我就少少想同佢地一齊落。跟住行近鬼佬佢望左我一眼，我同佢一齊聽到後面有腳步聲，但係又唔見有人。個鬼佬登大隻眼問我：can you hear? 我同佢講： i don't know , something follow me.... 唔柒理佢繼續衝落山！唔知點解有個鬼佬，d腳步聲就收左

到最後落到車路都無晒腳步聲跟住，無事出番樂富。 第一次撞鬼.....嚇撚死我，有無乜可以洗下衰氣？

麻煩呀

你有玩馬仔?
我今日執7百幾 COVER 到今日印果件TERRY 498$

我無
copy from第二個post
五舊水印字抵屌wo

FUTBOL TREND 做緊 399 包字麻 +99 印埋章

印Zouma

我最鍾意係7仔買飯團同溏心蛋

話時話 獅子山都好似有唔少發生意外

飯團正呀 溏心蛋今次要試 同埋想買科學麵黎試下

墜崖
好多人跌死

今日大風大雨

上左機先delay
好在本來話7-80 分鐘 最後十分鐘左右就行得
但成程過山車咁 好在食完野就即刻訓左

作為元氣忠實fans 你裝修好之後黃大仙附近幾間都唔做下午茶 屌你老母

一路順風巴打 去到應該好天架喇

好好天呀果邊 但聽日好似80% 會落雨

熱唔熱？
記得買手信派比各位

熱過香港
手信 你係咪要先

買包溏心蛋返黎

買左係雪櫃 聽日食

你夠膽買比各位 我就敢要

去幾日

好想飲冬瓜茶

得 巴打會買返黎

買到返黎都壞左

無支裝？

有既咩

荔枝角 程班長有得飲

5 日

早餐

日日係竹園餐廳食

有手信？
留名先

歇腳亭都有
諗住陣間買返杯

1. 真野惠梨菜老公 鳯梨酥

2. 鐵樹蘭 溏心蛋

見到巴打隻手

認真睇哂驚驚地，仲以為你撞鬼
行山日落之前一定要走啦，入夜黑到咁有電筒都冇用......

真唔真架
夜媽媽咁樣衝住落山, 唔嚇死都仆死啦

唔知係ii 定鬼

以前好多ii, 行山成日見到帳篷睡袋火水爐
而家應該無喇掛

以前阿嫲間房對正個山 佢話見到有條友係到住 我之後間中都見到佢係果到出現

露營渣嘛？ii 咁掦

有無人想係獅子山公園申請塊田黎種下野

慈雲山天堂居餐廳執笠啦就

鳳梨酥 已買

溏心蛋就 ...

買左咩牌子

佳德糕餅

多謝
請你食翻餐飯

咩原來依家唔比帶入境
有話係買比你咩

但真係成日見到佢 仲見到放左唔少野係到

有田比人申請種野咁好

你乜都無
快啲轉過第二樣啦

可能係非法開墾土地

有呀 好平 同康文署申請
不過好似好難至申請到

啱啱入黎住果陣7~8座對出山邊有間廟
後尾間廟無左變左爛地, 就有人係度晨運吹水同擺D枱椅係度
仲有人種下D花花草草, 之後無幾耐就俾人拆哂

好好飲 個fd 冇介紹錯

面嗰舊係雪糕

係呀 成球 綠茶雪糕

唔鍾意食鳳梨酥啊

黃大仙咁多老野應該好難爭

綠茶雪糕正啊 巴打隻手

其實我兩個禮拜後都去台北

more...隻手

1. 真野惠里菜老公 一公斤豬肉紙

係呀屌……
聽日打去問下點搶

正常啦俾人拆 唔得架嘛
得嘅話我唔洗申請塊農地

實係買到一公斤啦 咁輕飄飄 塞滿成個喼都唔知夠未

有啲可以一包過一公斤
唔分開包裝
慳好多位
多謝你先
記得唔好壓碎

3座隔離有個好似小花園咁 唔知仲係唔係

要手抽架wo 😂

台北車站間爭鮮 提早開返 太滾動了
本來寫12 號

去台灣都食爭鮮 有冇好食d

不嬲話台灣爭鮮 超好食 有香港元氣 級數
香港爭鮮就不了

講少左個冬甩 好鬼好食

其實我冇諗住買

有無巴打有興趣
熱刺取代皇馬訪港鬥傑志 賀回歸20周年

LIHKG @ Android

唔是冇嘅

今日幾點得閒?

Phd個位會開賞茶 有珍珠奶茶飲下都好

今日dayoff

你睇唔睇
純粹問下

開爭鮮會好好多………

唔記得左幾多號 28？

咦 26應該得

可以解決你夜晚果餐

你OFF?

今日早放想去食明記 最後試左間新開既米線 酸辣粉都唔錯

我好想佢開爭鮮, 而家下下要搭多個站去鑽石山買

睇下買唔買到飛

屌你仲記住

我次次上慈雲山都買爭鮮

其實覺得魚尚好食d 但仲少分店

你之前成日叫春話夜晚唔知食乜

宜排食kfc 大家樂

我都唔知食乜好

長期深潛人手信啲鳯梨酥幾好食
多謝
等其他巴絲派手信比我

咁快約左出黎

係 pm左佢
食左餐林八下午茶 飽死

個128燒肉餐幾抵屌

夜晚好似好撚貴

乜原來已經有pm 估唔到第一次有人約出黎係派手信

google過最近都要大圍

黃大仙中心間 KFC 班阿姐未熟手真係狗也不屌
妹下妹下咁執野就基本
但又要執漏餐具, 杯凍檸茶無檸檬得茶
個鬆餅燶左仲要繼續攞俾人食

所以淨係食下午茶

Yes
食曬了～

Call their hotline ar ma~

檸茶無檸檬過份咗啲喎

我鍾意食燶鬆餅

新蒲崗 黃大仙有冇一d好既髮型屋或單剪店介紹？

雙鳳街街市嗰頭好似都有幾間 我以前剪開嗰間唔知執左未

【無知問】幾時有得pm架

黃大仙中心名髮廊都唔差

我諗其實都係TG姐

我都唔知

原來是咁

三洋早餐個奶油豬幾好食

由翠竹行左去鳳德食米線

又去

因為我幾鍾意食米線

北角有間叫滕王閣幾岀名
好似係

openrice左砂煲上幾正 但遠
譚仔其實我都鍾意 係麻麻三哥

好耐無食譚仔 有分別？

個分別就係我覺得譚仔好食過三哥

聽晚食

有冇高質早餐推介
港式西式乜式都無所謂
成日過新蒲崗食

亞箂泰
豬扒雞翼湯金邊粉
凍咖啡

食親都係大家樂

係咪龍翔中心間泰國野？
原來有早餐食
下次試下先

麻麻地大家樂

Yes
07:00就開

同你差唔多 多數大快活
得閒少少就euro gogo/一品螞蟻

黃中間大家樂好多老友記

黃大仙邊到都咁多老友記

連我打工嗰到嘅外國老細都知黃大仙係老人區

鳳凰新村金鳳街巴士站斜路行落兩步有間好舊嘅鋪有得食點心 有冇巴打知開幾收幾 Openrice搵唔到

出名到咁

食過 幾污糟
好似開通宵？

街坊留名!

有錢一定EURO GOGO 個牛角包 好正
湯粉個湯又正 +8$ 炒蛋 再+8 $ 要凍荔枝茶
大家樂 就自從有左翠華就冇食過佢D 早餐

應該係想食雞既最抵一人餐

蕃茄通係幾好食

咁平 印象中平時2舊雞加個細飯都差唔多40

係呀 39$

無用$5 coupon

大盒唔用得

我都唔知點解佢知
不過佢話又靜 交通又方便 住落應該舒服嘅
咁我都覺

係嘅咩

等食早餐

我等收工

黃大仙中心vango對面果間新野
有冇人食過早餐或者下午茶
有冇咩評價?

食完
尋晚有無睇車仔

睇完波宜家好眼訓
屌

梗係有 要監察下個台 有冇問題架麻
好似係

我又食大家樂

講開又講 大家樂個吉豬 差左好多
基本上我都係食 炒米/炒麵果個早餐
大家樂個炒米我都幾鐘意 隻米粉有少少彈牙咁
不過多數都係得炒麵

食蕉啦

以前就成日食吉豬
炒米咪食過
跟通粉湯米多
聽日試下翠華先

屌
眼訓到學車泊位揸撚錯曬

新蒲崗茶記推介 周老闆

如果食大家樂 多數都雞扒炒蛋

跟師父定學院

吉豬die hard fans
唔知點解呢排大家樂比蛋黃醬我點吉豬
又唔係好怪 但係食開他他醬就覺得怪

師父佢就黎殺左我

想學車但哪有錢 工都未搵到
有冇人明嗰種又想放耐啲假 但又想搵錢嘅掙扎

做完hon proj?

完喇 試都考完

咁咪做住pt 搵ft
ptgf

這麼醜的妞.jpg

而家學車要幾錢到

$7000～$10000
睇你學幾多堂

屌 龍翔中心條電梯一星期壞幾次

我都想知點解要整得咁密………

唉 咁儲定錢先

你大撚把啦

日撚日都壞

咁鬼貴

係咪驚出事先維修得密D

哪有錢 你老母

學完都冇車揸

間日本野？
覺得普普通通 不過下午茶幾抵屌

唔值嗰個價

你用黎去旅行啫

旁身揸的士or 去旅行

早考早享受 遲考貴好多舊

呢句真
車牌應該點都要有

寧願到時真係要揸先補鐘 起碼都叫有個牌先

都冇乜去啦

係

你前幾日話遲啲去台灣

ADIDAS出既 車仔野
開始平

已買左件15～16主場波衫 24x$

連金章

邊間咁抵

睇完 異形 麻麻今集

官網特價

聽日早場睇天賦的禮物 $45

成日去食早餐 出前一丁

屌 聽晚睇車仔阿記定利記好？
利阿爭前四
車仔就棒杯

想洗牙 黃大仙邊到平靚正 都幾年冇洗

慈正有間唔錯

丘慧麟
好野黎
上面都有講我
搵左佢剝智慧齒
不過我上個月BOOK 洗牙都講緊排到6 月 1

一齊睇

應該睇一陣利記再睇阿記無前四再睇轟捧杯

叫咩名 好少上去

唔該巴打 都係等幾個星期都ok
不過問左阿媽佢比左張卡片我 係鳳德叫金嘉林
打去睇下邊個快d先

黃大仙餐廳
厭、悶、頹、柒
譚仔一餸加飲品40

食厭左姐 呢排放假日日諗食乜好煩

想問有咩外賣肯送上翠竹 ubereats附近都得好少餐廳

個婆婆好好人 好多年了

我終於買左飛睇熱刺

我都有
你邊區邊行

買左幾錢同邊個睇

$480 你話我會同邊個睇喇

丘慧麟洗牙都幾貴，上次洗好似400
不過真係洗得好舒服

最後都係bk左鳳德 因為唔識去慈正

你條仔
我會著車狗金章入場
希望唔會比熱狗打

唔難去 係中央上面姐

剝智慧齒
除左打麻醉 0 痛楚
真心OK
洗牙400 洗得好既話唔算貴啦
比貴D 咪當買手勢

咁夠薑

發覺原來放工搭巴士返黎
上完鳳凰買野食可以用轉乘唔駛錢 搭返211返屋企

原來大家樂個位開吉野家
大家樂搬去東亞果個
岩岩先聽人講

開吉野家 歡迎回歸黃大仙

聽我講
但吉野家應該都要7月先有
BTW 龍翔個邊就黎又開返一間賣珍珠奶茶既,好想佢快D開

咩名，之前個間麻麻地⋯⋯

賞茶,呢間好似係連鎖式店黎
之前飲過其他分店個,D奶茶味道都唔錯

果間d珍奶茶好伏 不過我飲鮮果汁/奶昔就唔錯既

屌！我想食吉豬呀！大家樂呢屌

搞到又要食老麥

真絲一陣見

哈哈 走左喇

真係好無氣氛 靜過圖書館
如果無堆球迷會 真係會訓著

都ok啦 我坐嗰到又唔係真係好差

每到weekend又要一條友諗食乜又唔逼

KFC
已經成為我嘅新寵

有次太懶係屋企叫左uber eats 但翠竹得幾間肯送

去鳯凰唱人民幣
腸胃炎柯左成日仆街

今晚食乜好？
食爭鮮？食譚仔？
唔食Kfc

燒味

腸胃炎完食清淡啲好喎清

食左爭鮮
清淡啲

壽司最清淡

柯左成日仲敢食爭鮮

生冷野都唔好食啦

作感冒，不了 雖然佢個抵屌優惠得返幾日

近蒲崗村道十字路口個間？匯率靚？

宜家無事

無粥食……

係 我去到18：00已經關左
去左恒生ATM唱 一定唔驚假錢

推下post先 lunch發現新寵 靠得住個排骨菜飯幾好食 $38有野飲平過大家樂

間野係邊
我發現我真係同黃大仙脫哂節
早幾日因為真係唔想係商場食 所以走左去明記 係幾開心嘅 不過啲野好鹹

EURO GOGO 對面

呢間野居然有飯咁平

早餐都幾抵屌

岩岩去完丘慧麟 到洗完牙 幾好
冇咩痛 不過我勁耐冇洗
叫我幾個月後要再洗多次

乜洗牙唔係一年一次就夠
我聽日都去鳳德洗 勁耐冇洗

係 有時商場真係好貴 就行去鳳德 依家有米線

佢早餐午餐唔貴 早餐粥加炒麵/油炸鬼 $27 油炸鬼仲要係即炸好熱

佢話耐冇洗 所以咁
之後就正常一年一次
洗完D跡 冇晒
我仲以為蛀得好勁本身 因為好多黑色
已經諗住要比多幾K 搞搞佢 補牙之類
洗完白返晒

咁可以試下早餐WO 油炸鬼勁耐冇食
有咩粥簡??

黑色應該係牙石姐？我係最近有時有d牙痛
唔知敏感牙齒定有蛀牙 都係睇下牙醫

我淨係食皮蛋瘦 好似仲有魚片/艇仔粥果類

太晏先開

依家改左730開喇

即試

唔怪之好似硬係覺得佢早左開

聽日屌一次先
抵屌

聽日都同老母食
勿相認

幾點先

應該十點左右

上下村有咩食得落肚又唔貴 好撚熱唔想行去新蒲崗

KFC
大家樂又執左 屌

大家樂 差唔多開返啦 我見都裝修好晒

坐一個站去樂富 食吉野家

彩雲撚表示彩雲完全無野食

五大窮撚區

5。深水埗

窮撚多，但近市區 俾人印象似番個人住既地方，故排第五

4。觀塘
窮撚好多，近工業區，但交通算方便，好多公司機構 relocate office去 九龍灣
亦算係人住地方，排第四

3。黃大仙
窮撚極多，但交通四通八達，有黃大仙罩住，住係個到番工win晒
可惜無貴價樓 一聽就知你住公屋，封頭三

2。屯門
你老尾，一街都是牛。 番工番學同飛轉台灣差唔多時間
朝早搭地鐵就兜到仆街，行屯公就塞到仆街
基本上住得個頭就等於買唔起市區樓又唔夠窮排市區公屋，慘過窮撚。
不是人理想居住地方，窮撚也不屌，奪亞

1。天 水 圍
無牛，因為此區牛也不屌

成區零規劃，無離生氣，少商場，少office
有既係一棟棟公/居屋 同埋一堆諗唔明點解有人會買既私樓

同人講住天水圍等於同人講自己是窮撚一條，老豆無積福先會係個到住

遠到仆街，基本上番邊區都要預兩小時up來回車程

有得揀寧願住市區公屋都不屌天水圍私樓。

未醒 無食

坐三個站去九龍灣得寶

咁黃大仙都有好多居屋架姐

同唐樓同單棟私樓

1001個個開post

就快爆post

唔好成日都係我開啦

最尾個個開

Not me not me